收工了 街裡愛人一對對

好似全部人都瘋狂恥笑緊我
d mk仔望住我露出勝利者笑容
好想一掌打撚死哂佢地

其實平時都係咁

岩先同條女路過見到你毒撚咁款真係可憐

扮咩呀你 今晚諗住睇邊套av呀

屌你老母

走左入廁所避

唔講住
條女要黎多制
你慢慢

我依家都係 岩岩肚痛 差d瀨屎